今日廿三宗個案有十九宗輸入,外遊港豬真係累人累物

三月係咁
九月仲係咁

到今時今日都仲唔明 咩叫香港人

你以為佢地叫外遊 佢地係當返屋企

香港要黎揾錢 或拎錢

恐懼撚

外遊狗死全家

輸入個案冇流出市面驚咩

佢乖乖喺屋企14日嘅 有咩問題？

證明全世界爆得好勁
我諗國泰班飛雞可以開定IG出黎做